有無手足凍到射左波

射左兩日波
凍到入埋鼻寒中心

連登無手足射波？

愛心打破零回覆